原來X驢仔係真實存在, 不過唔係在廣西

唔知係唔係Old News, 不過我係剛剛睇到

So exciting

真係old news?